日本皇軍同慰安婦之間只係一場勞資糾紛

如果每個慰安婦都可以收返幾萬甚至幾十萬蚊肉金
佢地仲會唔會走出來拎光環?
全部慰安婦都係雞係公廁!